［真•行動PO］下星期一 全民道歉日

過去一個星期 好多嘢我哋都做得不完美 但可接受
的確為市民帶嚟好多不便

相信大家都有識啲人係撐我哋
但都俾手足塞到有點無奈
就算日日搭車多幾粒鐘都冇半句微言
仲有手足之間呢幾日都有唔少矛盾
可能有時情緒高漲連百姓同自己人都屌埋
搞到同路人心情唔太舒暢

我哋抗爭一方要同極權有所不同
要記得我哋嘅所有行動本意係對準政權
而唔係擾民

現在正式邀請廣大和理非 星期一朝早上班時間
派下文宣 禮貌啲同市民講聲唔好意思
我們係抗爭 出發點係好 但阻到市民百姓
相信大家手足胸襟廣闊 講聲唔好意思唔係好難姐

提提各位 香港人係世上最克制 最可愛嘅示威者

一齊星期一做嘢
唔好令我哋可愛嘅百姓唔開心
冇佢地嘅支持 我地都行唔到今天

手足幫手推我老母 到我哋搶民意啦

微笑講句唔好意思 市民排隊都排得gur啲啦

合法和平又好睇 好想同巴絲們一齊瘋狂道歉

行動po喎 唔係唔推下話

入嚟討論下

派三罷工會文宣?
between 唔要見到手足下跪

道你老母
贏咗抗爭慢慢道，唔明點解成日破壞抗爭節奏，學吓popo不割蓆自動兜啦

當然唔洗下跪啦 企響路邊微笑同人講聲唔好意思

又可以把握機會做下文宣 派下傳單

拉

道你老母。黑警道歉未？

拉

popo死兜咪黑尻人憎囉 我哋又何必要淪落到同popo比呢

簡簡單單道個歉 何樂而不為
係阻到人 錯就要認 有幾難

解釋ok,道歉不了

仲記唔記得稅局道歉日令幾多市民 體諒我地呀

咁咪講聲唔好意思
順手解釋我地點解要咁做 仲有埋文宣效果tim

P牌仔 但都照推

依家已經唔係8月或之前

你搞道歉日預左俾藍屍襲擊

如果沒有哨去幫手會點

有哨又俾POPO拉?

不推文

屌你老母咩！班仆街未醒喎，定係你未醒呀？！

做咩都有風險 但有效就要做
而家係時時刻刻打緊民意戰
做得幾多得幾多
做人要有關公 做抗爭都要

的確需要挽回部分民意
我覺得活動越黎越有文革既味道
就係令到市民非常之對立 警察對立市民 藍絲對立黃絲
其實甘樣落去好危險 當一方視另外一方做敵人 非殺不可既時候
其實就變成好似文革既道德淪亡
所以建議挽回民意 但道歉日唔一定係最好既行動

幫手洗地post！而家呢一刻撤離中大係有好處

同埋真係成日都屌到同路人 唔係太好
我都係想大家做啲嘢挽民意
至於道歉日work唔work就要靠大家討論

道歉不了 自己拎黎柒
多人既話可能仲有防暴落地送你落口供

道歉真係好撚On9

道乜撚野歉

咁你有冇咩建議
我純粹覺得要做翻啲關公嘢

錯就要認

道歉日既話
首先負責道歉既手足一定好受氣
仲有劣質藍絲一定將最近既氣發洩曬落手足身上
其實手足可能有危險，呢點真係好不捨
同埋藍絲受唔受 又係一個問題
因為佢地根本唔係想要咩道歉 而係想唔再塞路 翻到工
如果要搞道歉日既話 我建議係工會成立得有規模，七七八八既時候搞
到時仲可以做埋文宣，拉d藍絲入工會，又有實質幫助
你地覺得點

拉
道你老母
不推文

推左先
的確係一個爭取其他人支持我地既方法
求文宣組幫出文宣

道歉係咪你覺得做錯，咪者係比機會點解要搞咁多野，五大訴求係唔係唔要了？

淨係叫手足唔好爆班街坊
少d躁底已經係最好既關公
你叫班手足出黎道歉？
八月可能仲有用 依家十一月啦
一係班街坊係入面坐左好耐 一係你係入面坐左好耐

咁樣講 的確手足嘅安全要顧及
詳細點做可以再商榷
又或者手足堵路時先大叫解釋點解要堵路？
總之做咩都要有關公

你道歉擺明想引手足比廢老私了= =

你有冇見過政府有認過錯？

拉

我唔想和理非手足畀人打。

我哋冇做錯 但如果可以顧到百姓感受會更佳

我哋出嚟抗爭嘅原因唔係因為政府死唔認錯咩
點解我哋要學佢

支持

屌 自己收皮啦
做埋啲多餘野

呢頭搞完呢頭道歉，on9

如果唔搞道歉日可以再諗諗
但總之文宣同關公真係要搞搞佢

唔道歉咁可唔可以轉做感謝市民嘅理解同忍讓？

諗得過！！！！ 推呢個

政府道歉先啦

道你老母
拉

連登仔有種思維: 出黎道歉一定等於做左錯野
即係前面整路 工人拎個「不便之處 敬請原諒」既牌出黎
就等於個工人有錯一撚樣

抗爭都要講PR 冇PR 死得啦

人禽有別 何必同政府比？

我agree要解釋
但解釋既話又要追溯翻去歷史既部分同埋我地既目標
反專制，反中共，反暴政
呢點既話需要文宣做到精簡又有邏輯既解釋
最緊要係可以將堵路同反專制link到一齊
呢點就要考手足當刻既EQ、夠唔夠冷靜同邏輯思考
要反駁到令藍絲服氣
其實我都有意做呢類型既文宣，但呢點真係要諗
同埋都唔可以短期內可以“洗”到藍絲腦
畢竟要推翻一個個體既三觀，好難，更何況靠口講

唔會道歉，戅撚鳩
大把文宣啦，自己收皮啦

u know me bro，行路叫人借借都要講聲唔好意思啦
唔通又係認有錯咩

與其搞道歉不如搞清潔，順便宣傳下二噁英嘅危害

好心唔好個個當哂自己係軍師啦
以為自己好撚醒 係唔係又開post

推乜春啊 喂個香港佢地有份
你地得閒都唔係做呢類文宣啦下話
理解同體諒我情願做郵差擺人信箱
真係唔好自己拎黎柒

做乜都好
總之都要挽下民意
勇武激增
但和理非都要發揮作用搶光環

認錯唔係講句對唔住就算
係要停止你既行為啊
阻撚住港豬返工 一路講對唔住
佢屌得你2錢重

唔否定道歉既成效同觀感，但而家有班痴撚線黑社會藍絲會周街打人，唔係快閃的話手足會好危險

首先係 你個PR點樣去做
唔係出街柒下柒下咁道歉就係PR

個人覺得有啲膠
要我做就不了
但有人做會支持
兄弟爬山啦

冇做錯，點解要道歉？...

不推

又道乜鳩

On 撚9

如果要講香港佢地都有份
咁好多嘢都唔洗做啦
有時唔係咁樣計的

道歉同黎明行動有衝突喎

你道嗰吓就比人拉鳩咗啦

希望你去自首

道你老母

講句唔好意思 我又唔覺真係好大衝突喎

半年都就快啦，明既都會明會體諒
唔明既點都唔會接受你道歉

左膠
你同四眼仔有咩分別？

抗爭都講智商 無智商死得

不如叫全民和解日？起碼好聽啲

我覺得要道歉，對唔住下星期一又要塞你老母西啦
道你老母咩。核爆都唔割道咩歉

不了

全民 指 全部真·香港人

Excat7ly

正解

得閒左膠下拎光環冇壞嘅

區選將至，正苦都變左陣，我都要做野啦。我建議暫停堵路，區選後在再堵。係時候focus on區選啦。你地睇下中共咁緊張區選就知有料到啦。

道完唔通會有人話因為你地道歉我支持你啦咁樣咩。道歉根本係比班藍絲廢老指住黎屌唔可以還口又唔可以還手

屌你左膠
要道歉都係政府同黑警道歉啦

明白你既出發點
但係依家既發展唔適合搞呢種行動

諗得過 唔洗手足一見到個名就咁反感

推

已經五個月
有人死 有人傷
藍個班會因為你道歉會體諒你？

你出去貼文宣有用過你去同個三唔識七道歉

唔好咩都屈落PR到 PR唔係咁樣做
你喜歡快閃你閃飽佢
我就唔會推你呢種智障諗法
痴痴地線
唔係話我地道歉等同認錯
但你諗返 藍到發黑果班一定屌多你兩錢重
你淺黃果班一定無所謂嫁
被罷工四日你叫手足出黎送頭？

又玩當年膠野

一邊塞一邊道歉囉
我見好多fd都發聲明唔割

冇諗過拉攏到深藍 但穩固淺黃同中立撚都好呀

咁冇做錯 道咩歉
道歉唔係萬能

不認同道歉 但認為文宣要加強

on9.. 又斬人又掉返磚轉頭 道歉？ 藍絲派左邊個道歉？ 何況係而家搵到新既模式 咁快道歉？

啱呀 聽落好on9 但我個人覺得有用

唔需要道歉，但可以做文宣
冇做錯係警察做錯點解要道歉

道咩歉 無做錯
道歉只系認做錯
道歉保證下次唔做？
依家根本唔洗理民意 非黃則藍
系呢個暴政 令到人民咁樣做

不割！

想睇你派文宣比狗拉
知唔知想靜靜地塞已經好大風險

道你老母 11月仲亂黎

無需道歉

千祈唔好道歉
道歉真係有錯，只可以解釋

班藍絲最欺善怕惡，班廢老忍左咁多日，實砍尻班道歉手足

一停咗唔塞就又跌落瓶頸位
依幾日都大把人鬧正苦唔處理啦
同埋早就歸晒邊，道歉只會比機會藍屍打手足
我哋要做嘅係繼續塞

我覺得明既人始終會明 支持我地既人無論點阻都係會支持我地

玩埋苦行人鏈吖笨

文宣已經幾個月黎貼滿成條街 好多人已經不意為意 其實直接面對面講係有用啲

咩事呀道歉？
你係咪唔知咩叫道歉，冇做錯事道咩歉呀。
咪多舊魚喇。

同路人自然會明白同想被罷工。
仲叫手足去道歉咪比廢佬垃圾藍絲有位入。

你咁得閑冇野做可以去貼下文宣，叫大家be water , 去Twitter 推下post , 搵自己區tg gp睇下有咩支援到。

和理非唔係比你點嚟道歉用，咪做多左。

冇一場運動係冇民意都贏到

左膠 黑警 廢老

早日收皮死全家啦屌

比藍屍打9你

各有各做啦。最緊要小心為上。

仲道歉希望對家咁樣會投降

係 而家啲人經過都廢尻事睇

去貼牆啦
真心
唔好比人見到你派
你要承認抗爭已經返唔返去之前個階段
民意已經企哂邊
中立撚亦都幫唔到你手

只解釋，道佢老母個老母

無忘初心
政府高高在上，抗爭謙虛有禮

文宣 AirDrop夠 藍屍一定出手打

其實要解釋嘅就星期六日做
一至五要塞得鬼閒搞呢啲嘢

屌你老母樓主真膠定假膠

d人個腦淨係覺得我地阻人翻工好恐怖架咋

星期六日先道歉啦 平日要做實事

搶民意係左膠啲架啦 唔同拎舊磚對撚住市民叫佢地體諒下咩屌 鬼叫你要抗爭 抗爭就係要忍辱負重搶民意

無一場運動系能夠 唔阻到人
又滿足到全部人心意
到呢刻認為阻住佢番工番學既
只系港豬 更加唔洗理

慳番啖口水 做文宣圖啦
不割！

對道歉有保留
不過洗藍絲腦 推個波俾政府呢個我就支持

你想同popo淪為同一層次

都係個句 你阻柒到人搵錢 搵食 就點都會屌柒你
道咩歉 會閪理你... 咁驚民意 全民絕食算啦
都係個句 係黃就黃 係不割就不割 道歉無撚用架
你試下唸下你比人塞柒左幾日 得條友係到笑係到道歉 就會原諒？

喂但撐我哋還撐我地 撐完我地仲俾我地屌 咁條氣順唔順先

建議換個講法 大部分手足對於道歉好反感
多謝體諒或者解釋清楚會比較好

同意

真心 今個星期勇武做完野 係時候係我地和理非做野 文宣唔可以唔跟 一起加油

On9仔你覺得我地對佢地唔住？調翻轉吓話？你忽撚咗呀？

推 支持全民道歉日

我正想講，多謝大家忍讓。但順便提醒D人區選去投票，將目標轉番去爭取民主。

你提佢投票佢就會記起運動嘅初心，其實係為佢爭取緊D乜野。

你見到咁多人屌你就知應唔應該一意孤行去做啦

痴撚線你可以面對面幾多個
點確保每個手足都解釋到
點樣確保和解quality？
同埋 你點確保手足安全性
好地地做郵差咪算
郵差佢地實睇到

岩 推 支持全民道歉日

係阻到人 但無錯囉 我屌你老母

Air drop 文宣解釋is ok
唔使專登出黎

樓豬係臥底風向狗
快d死全家再比狗屌屍

大家聽住，抗爭未知幾時完
而家道歉無效果，下下做完擾民野都正式道歉簡直on9
最多只需係行動文宣加句如造成不便敬請見諒之類
正式道歉都要等到光復之後

再一次，樓豬死全家，大家唔好咁易被帶風向

藍屍係欺善怕惡
同藍屍道歉會有反效果

之前道歉係做比外國自己人睇
衰啲講句
但而家冇呢個必要

推 支持全民道歉日 有冇人整文宣

大家一見到道歉兩個字已經想打柒我
咩名都唔緊要 最緊要有用

有咩好道 你估以家仲係6月咩 訓醒未

道你老母歉咩
又衝出黎認低威
呢種左膠式搶光環小動作ＯＵＴ撚哂啦

ＩＧ ＦＢ已經見到唔少和理非repost「即使生活受阻亦不割蓆宣言」
和理非都識攬住示威者
點解仲要道歉？？？

所有既錯都係極權政府一手造成
點解要道歉？？？

示威者冇做錯到！

光環撚太耐冇光環 餓到傻撚左？？？

拉！

搞少啲on9野啦屌

唔一定用道歉呢個字眼
係向市民釋出善意同感謝佢地體諒

呢d關公野唔怕做多d

我支持，做返好個觀感再繼續

真係有落過去同藍絲廢老講野既都知
佢地無point嫁 只會不停大聲屌手足
解咩釋 你和解只係鬥大聲

五個月啦
仲民意撚
政治光譜已經定咗
冇可能有中立態度㗎啦
醒啦

前線發完夢返黎見到你個道歉post會激死
唔好再係唔係都開post
做埋啲多餘野
乖乖地係ig post 文宣啦

樓主你企出黎道歉先 記得拍片 睇下你會唔會比班藍絲圍住屌

係呀係呀 所有唔啱聽嘅都係三毛風向狗
我而家就屌柒你老母
我風向狗要提你搶民意？
咁撚唔鐘意咪拎舊磚指住人叫人體諒你囉

我屌柒你老母臭閪頂上祖宗十八代

拉 神級的士佬5毛confirmed

左膠／某類異型好興咁玩
每次見個火勢燒到好旺好旺，就衝出黎玩膠
撲滅個火
上幾個月都已經試過
而家仲有人咁玩

可能比人斬撚死添

爭取其他人支持我地

拉 三毛

唉屌 終於有人講真話
屌樓豬屌到口臭

唔道
Sor鳩你不代表我

唔割呀 你記得企出黎

Exact7ly,改做多謝體諒會好d

根本你條On9擺撚明覺得手足阻人翻工係錯，係咪阻到你呀？
含撚啦，要打要跪做埋啲膠嘢自己靜靜地做飽佢啦，上嚟講搏屌呀？

錯你老母呀
穿撚哂煲喇三毛

拉！

道歉over左
講句唔好意思解釋返點解要咁做+宣傳三罷(eg工會)我就by

Push

好撚白痴 內戰呀屌你老母

釋出善意又係笑左
淺黃咪體諒你
比著深藍？

同叫手足出黎俾人屌冇分別

民意一早歸邊

道你老母咩
幾時有做錯到

拉

係呀我on9
不割就代表做乜都得
不割就代表屌埋同路人都得
不割代表免死金牌
你玩撚曬啦屌你老母

「和解」係 assume 之前有過節 wor，大部分市民就算唔完全認同做法，我諗都唔會到呢地步呱？唔做唔緊要，但誤解民意會仲反效果。

屌你死左膠係都要拎光環自high

民意屌緊係政府搞成咁，你係都要掉返轉個焦點去自己友到，你對唔對得住揾命搏既手足呀?

屌講撚中咗手足阻到你翻工，想佢地同你道歉吓話？有咩直接講嘛，屌你老母

郁下就俾人屌三毛
真係笑撚左
民意唔撚緊要 歸曬邊 咁你哋仲做文宣托柒咩
又要人支持我地 又唔撚肯謙啲

問題依家淺黃都覺得無奈
向中立淺黃/藍講幾句好聽說話爭取下支持有咩問題?

深藍你行出黎做乜佢都會屌你架啦

屌你老母臭閪 要選邊一早選晒啦
你塞到人咁多次 想一句sorry解決？
一陣出到黎手足比人打完仆街

曬鳩氣
一早歸邊啦 道乜鳩野歉

你邏輯有Ｄ問題

道歉＝承認犯錯
又點撚樣唔係做錯左野

由工人（公司代表）道歉，係因為（公司）整路影響到路人，造成不便
係有錯

ＰＲ可以係好多野，唔係只有道歉先叫有ＰＲ

文宣解釋可以，道歉不了

塞咗咁多日冇一刻諗過要怪手足

我地手足為咗阻你地翻工，搞到食咗三槍實彈，真係唔撚好意思呀屌你老母，下次十號風都記得準時到公司呀你班死港豬

On9 必須割

累事

你去對家幫手反而有幫助

7少陣當幫忙

果然連登係冇理性討論呢樣野

唔好妄想全世界第一時間都知發生咩事同了解個來龍去脈
一個星期前嘅新聞都有人啱啱先知

班曱甴就係冇pr 我地係咪都要冇呀？依家勇武進化咁多 普通民眾未必跟到 可能話呢班仲中立由得佢死啦wfc 但人地都冇變藍冇大屌示威啦 政治係要拉攏支持者 唔係下下叫人自己親自理解囉 講得白啲就係要餵埋入口 税局道歉日有個姨姨山長水遠由將軍澳搭車去鬧啲道歉手足 但最後個姨姨係笑住離開對示威有所改觀 我地咪就係要爭取同溫層以外嘅人支持囉

乜都話airdrop文宣明嘅就明 咁民記都唔使搞啦搞嚟做乜 以退為進識唔識呀 勇武咗咁耐和理一下得唔得呀？
利申支持搞類似活動不過擔心安危 曱甴及其黨羽可能會踩場 安全問題係其一
或者可以搞二噁英宣傳日 print越南橙劑畸形bb大圖做文宣 不過越南嗰邊可能會有意見

黃店日都仲話理解
手足被斬 仲去返道歉

乜大家覺得真係唔洗理公關咩
啲狗就係日日記者會9up然後藍絲信曬佢
林鄭次次講啲官腔野藍絲都受
如果落去比藍絲屌幾句佢下左啖氣都好
搞革命難免要忍辱負重
剛柔兼備

我都想瘋狂道歉

支持樓主諗法
但星期一都有批人傾向繼續塞
週末要好好拎個共識

凌晨比較多人尻屌
希望樓主唔好介意

真 行動post
推

你呢d唔係文宣，係on9 ok?

笑撚左 係呀 三罷我5點幾就出門口翻工呀
最撚鐘意翻工 從來冇出過嚟抗爭
得啦得啦我係三毛 咁你死撚翻出去啦
我屌你老母

不割唔代表做乜都得
所以宜家咪屌柒緊你做埋啲on9嘢囉
屌鳩你講個幾句都自相矛盾嘅

成件事會變得好虛偽囉,
又要搞三罷, 又明知會造成不便,
依家就咁出嚟道歉就算?
感覺好似「搞到你咩?唔好意思喎」咁唔真誠
見到樓上有啲建議幾好,
出嚟清理返比道歉更實際、更有誠意,
證明我哋會為自己做過嘅事負責,
但又唔係認低威

如果認真想做，參考下呢個

唔道啦 依家咩時勢呀 出去等啲手足俾人打穫甘?

既高壓又懷柔

禮拜一唔繼續搞都嫌少啦，仲要出嚟同你道歉呀？柒撚咗就應啦，我撚有話你係三毛呀？屌你都On99，想我死翻出去由你喺到亂鳩咁噏？你慳啲啦

其實好撚介意 不過都想大家諗下點做好關公
出嚟遊行示威 返屋企諗下點樣搶民意
仲要俾人屌我三毛港豬想返工

唔需要 道歉根本冇意思
民意已歸邊
再者 我唔會道歉 我冇錯
錯既係政府 政府先最需要道歉
阻住市民係政府

清理返都幾好

快啲去做

唔做正仆街

唔好玩啦 我地死左咁多手足仲要同啲藍絲港豬五毛黑警林鄭道歉？傻撚左阿？

但清理完遲啲又拆嘅話未免有啲on9

成件事好冇邏輯呀
道歉即係認錯? 咁你一開始點解要做呢
做一件自己認為錯嘅事 好on9
唔該唔好做埋啲白痴野啦
出到去啲藍絲只會指住你黎屌
啲黃絲本身就認同你 咁你又道咩歉呢

你最撚有用啦捉鬼撚 今日咁多人捉錯鬼滿意未
唔撚好搞文宣啦 一齊全民捉鬼好過啦

各有各做
樓主你可以因為覺得阻到人去道歉
都會有手足覺得因為死左人同受左槍傷仲要去道歉係over左

依家道歉好高危
冇返二， 三十人係附近都唔好搞
同埋你話落區做文宣會好d, 道歉真係好似講到塞鐵既人做錯左咁

Tui

剩係依版 已經有好多人係比我block既五毛
真手足係唔會咁講野

連忍辱負重都做唔到 都幾難成功

鳩屌？支持你禮拜一帶住班屯門中學生出去道歉呀，我No pay咗五日出嚟塞屯門，都想透吓了

單機啦撚樣 完全封鎖 屌撚得你咁開心

代入下 你開唔到幾日工 係巴士坐左四五個鐘
仲見到班友係到道歉 道完然後聽日再塞過
真係有用？

你呢啲先係真正嘅分化撚

得俾人罷工既人要忍?
真罷工 真係去黎明行動個d就唔忍辱負重?
佢地代價呢幾日多撚過好多人
俾港豬藍絲屌 你唔出黎幫佢地講野?

如果唔道歉 而係解釋呢

Cls

唔夠講玩呢啲？
當時機場捉到件大陸公安
我叫手足打撚死佢唔撚比？
玩抹黑都睇前文後理啦，你根本就蠢撚一件，又衝出嚟柒

其實解釋都好夠 只係想個畫面好睇啲

其實因為阻返工道歉真係On9
同路人不割就不割
而藍絲/粉紅都唔會因為你道歉而變立場

全世界都知係為左五大訴求 支唔支持又係另一回事

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

咁借問聲文宣係做嚟為咩
同路人不割就不割
藍絲粉紅都唔會因為你張文宣而變立場

一陣道道下歉比藍曱甴打唔好問點解

咪撚用「民意已歸邊」啦 好on9呀 理直氣壯以為只有藍轉黃冇其他 黃嘅未必會轉藍撐曱甴 但轉中立不問世事就好簡單 唔好以為好多人真係持續關注 講得難聽啲我又唔識彥琳唔識周同學 佢地死咗關我咩事咩？比人拉嗰班又唔係我 tg又冇射中我嗰邊 wfc咩 好多平行時空撚咪就係咁諗 警察冇打我搞到我 但示威者搞到我日常生活喎 唔好令到人地咁諗啦
再者持續勇武係時候要有返個和理非活動調節下 唔講其他 警民衝突已經冇新聞價值除非曱甴又打大學 本地報到悶外地睇到厭 未必要係樓豬呢個 但要諗下囉

依家手足新行動提出下
其實需要既係改善既建議

我自己都覺得塞人地一個星期
事實上係阻礙緊人地
就算幾憎翻工撚都好
塞五日屎比翻一日砂糖人地都好正常姐

仲加上我諗樓主意見係集中係文宣方面
我自己覺得道歉形式就可圈可點
解釋下塞鐵既原因 反而係好必要

過左五個月 仲唔知咩事嘅 仲唔明嘅 你覺得道歉解釋仲有做用？

你出生係呢個世界其實都會搞到某一個人食少左野所以餓死，你道歉左未？

你up乜尻

你呢幾幾月有冇出過去？幾時去自首？

依句野岩一半
事實上有批廢老真係唔識用social media
佢地睇完連儂牆都會屌黑警好仆街

傻鳩樓主死全家

即係你覺得藍絲港豬唔知我地咁做係為五大訴求咩?
佢地本身就唔支持+實實際際影響到佢
你想做既就去做 小心安全

認同要關公, 但唔應該係道歉, 係解釋, 最多用到唔好意思。
講真,塞左成星期,正常真係會好嬲(尤其部份淺黃部份同中立撚),但唔係咁易道次歉就可以解決,加上未來一定仲會發生,唔通次次都出去道歉?

所以應該努力解釋, 令佢地明白我地既憤怒,令佢地明白係官逼民反,對準政權,要同佢地做一次誠信考驗

冇啦梗係 我左膠港豬翻工撚
放工就上連登分化開工做三毛
邊似得連登仔咁撚有用

唔應該道歉，要公關/文宣應該係放大魔警製造二噁英污染，政府做唔到野越止越亂，參加工會呢三個大方向。

on9連登仔死全家
個行動唔合你意我就要死全家？
我而家就屌柒你老母

落實五大訴求後 再道歉 就無問題的確阻到人
而家打鐵趁熱

將抗爭者同堆曱甴比做乜鳩

洗唔洗去美領集氣

認同其實仲有好撚多中立存在

下星期係咪應該focus投票同人權法？

而家啲人屌政府喎
我哋道咩歉？
定你諗住幫政府道歉？
「對唔住呀 政府無能 阻到你哋」咁樣？

btw想問下樓主星期一會去邊到道歉同返工定收工時間道歉
想去睇下究竟個場面係點
雖然覺得道歉真係好無謂
但做啲野總好過咩都唔做
不分化 不割蓆

文宣都還可以 但道歉就真係唔係幾好

不道歉 只解釋

咁係做文宣囉 道乜撚嘢歉 樓主係咪想返去全和理非年代 申請不反去遊行集合？ 如果係建議樓主唔好去遊行 會阻到行車 要道歉

睇完咁多意見 有辣有唔辣
我諗樓主做少少修改
全民道歉日 改做 全民文宣日
已經好足夠

個人認為
之前果個「工程進行中 不便之處敬請原諒」
可以試下係港鐵沿線舉文宣牌
希望佢地理解

其實日日咁塞鐵
同廢老互屌 真係唔係辦法

連儂牆文宣解釋可以，但都唔會係派文宣同面對面道歉，呢招稅局已經玩過，只會浪費紙張同損我方志氣。
何況五個月後嘅今日，班學生得個口罩出嚟上水元朗個啲咁做比人斬都似

上幾個月既道歉行道係贏左好多民意
先捱到今日

或者咁講，點為之撲滅個火？

on9

同意 道歉都下唔到火阻香港人返工好似燒佢地春袋咁
所以最緊要解釋到佢地明點解要咁做
佢地如果肯聽而又明我地爭取緊d咩 分分鐘可能加入埋我地（有d理想, whatever）
香港人要覺醒

支持文宣解釋同射返個波俾政府
但依加呢個時勢道歉派傳單我怕俾班藍絲/鄉黑打死

中立其實係自私撚 對住自私撚唔應該道歉 更加要執住佢自私嘅性格執令佢支持我地
所以道歉日/和解日/體諒日乜乜柒柒都好 唔好當面去做 手足被人屌事小 有生命危險事大
呢啲其實不斷痴文宣其實我覺得都夠做

本身示威就會阻到人 但自己爭取嘅係啱嘅 就唔應該道歉

星期一係點都未知

可以痴道歉文宣 但手足唔好係現場道歉 好危險

同意呀
同埋我地可以幫因抗爭而生活不便嘅人，例如老人家/返唔到工嘅市民
廣大市民會感恩戴德

建議樓主跪低埋道歉
用愛感化藍絲
一定好有用

無做錯點解要道歉？問題根源係政府到，搞亂香港的都係港共政府係都佢地道啦

我就不了 但支持你做自己想做嘅事 我成日覺得係佢地要同我哋道歉

收皮啦樓主

你應該block柒咗我，不過我照講啦
一句講曬，開po呢位人兄你究竟知唔知咩係攬炒先？
知嘅話你應該明個sorry你講到下世都唔會完，因為香港必須先死而後生，唔拖死經濟，經濟唔死就無大家所謂焦土，宜家做緊嘅嘢就係要班事不關己嘅同我地一齊受，佢地都唔會唔知，與其葉公好意不如大大方方做盡佢啦

想俾人斬咪試下囉

道你老母咩，明就明唔明就唔明架啦，你道完藍屍會唔屌你？

我都覺得要開始打民意戰

支持解釋不道歉

我覺得無傷大雅的黎又可以俾啲真係唔知點解要堵路既人明白我地係對準政權而非人民，何樂而不為？

一道歉即係自認暴從
藍絲就會拎刀出嚟劏肚
噴腸割耳仔

比著我係藍絲你阻我返工仲有笑住咁同我講對唔住我即場打人都有份，反正我打完人走得切就唔洗比人私
唔好搵d手足搏啦好冇

職業: 道歉師
解鎖條件: EQ>150

贊成!!!!

咁樓主可以慳返喇，喺連登比人屌兩句都反面扑柒
我怕到時道完歉比廢老屌兩句，變樓主斬廢老

拉 做文宣效果會好啲

解釋不道歉

道你老母

拉

Btw暫一暫停擾民行動

冇做錯道咩歉？不知幾多人心裏多謝三罷有假放，垃圾文不推，唔好再覆樓主等個post自動流失，樓豬逐個post覆就係聽上熱門

仆你老母個街！！！二惡英毒就真係搞撚到我出個街都好撚唔方便啦！你老母邊撚個同我道歉呀？？？ 道撚完歉啲毒係咪就會消失呀！！

道歉撚....

無做錯 首乜鳩

岩窩

訓左幾耐？

藍絲永遠恃勢凌人
你越示弱，佢越踩得你勁
道歉日預左俾人屌祖宗十八代啦

Agger,始終阻到人，肯認錯道歉左，起碼同政權有d分別，至少肯認錢

親中班狗閪幾時同香港人道歉？
永不原諒
道你老母閪喇
殺咁多香港人
仲要香港人道歉？
你都白撚癡

On9?

死咁多香港人
佢哋如果唔係同香港人企埋一齊為公義而戰
即係敵人喇
佢哋唔配做香港人

理咩性討論
宣傳二噁英無人反對
係反對緊樓豬推手足出去比人咬比人吠
同埋 稅局果日已經係八月既事
你不如訓醒先出黎抗爭啦
仲溫乜野層 你要道歉既 呢到post支持果幾個去好啦
唔好推出面班初中生陪你地癲

戇撚鳩。

因為死同被捕果個唔係你？
因為上水手足比人磚陣圍打果個唔係你？
因為上水比黑社會捉住果幾個女仔唔係你？
因為清河比持刀斬人阿伯兇果個唔係你？
你不如展示下比我睇點樣忍辱負重

道你老母
本身反你嘅點都反
唔會因為你道歉就話好啦原諒你

認同 又要道歉又要繼續阻人返工 好on9同好假 解釋可以令更多人理解 同唔好阻人放工 應該會好d

道你老母 又係度帶風向 你不代表我呀屌你老母

道你老母閪咩，都唔明成日要諗道歉做乜

搞到成件事好似玩緊膠咁

On9

當有人發動facebook手動轉貼唔怪責抗爭者宣言，
你轉頭將風向轉做怪抗爭者，
好橋好橋，
拉。

道咩歉？做完又打自己咀巴？咁以後仲點呼籲大家繼續出嚟？
咁616都實有阻到人㗎，係咪都要叫200萬人出嚟道歉呀？
最多多謝佢哋理解，唔明嘅講解返再多謝
而家個香港佢哋無份？而家佢哋無出街俾黑警打，喺屋企都食tg嘅風險？而家佢哋有得揀叫黨鐵黑警唔好阻住交通？
唔係咩紅唔紅衛兵嘅問題，世上係無一個抗爭方法可以滿足到100%人，顧慮得過火就係負累
得罪講句，都成5個月，真係完全唔知發生緊咩事嘅絕對係個人有問題，ok？
你要做就去做，唔割但都唔支持

班手足根本趕走左唔少中間派

班MK連登根本成事不足敗事有餘

解釋非道歉，道歉即示弱

最認該道歉個班都未道, LLM叫手足道? 即係話佢地做錯左?
樓主你諗清楚自己講咩好喎